Daily Chae明明停咗幾日好地地

而家又走出黎做咩

唔知wor